YouTuber Pewdiepie 宣布引退

香港金總終於接受網上會員申請啦

開個全新平台抄bomba

休息一年叫引退？

開返個pewdiship先

唔係抖一年咋咩

佢唔係話20年頭休息咋咩

PewDiePie quits YouTube saying he's too tired to go on

bomba先係先鋒, 一早知道係youtuber搵食係唔掂

其實佢都搵夠, 都拍左咁多年係時候享受下

佢都賺夠，係時候俾人賺下

中資係香港已成市場毒藥！

炒車啦。。。 佢話只係放個break
冇話quit 唔明點解啲媒體要搞到咁大陣仗

睇佢條 fuck twitter都知道 佢厭倦依家網絡個生態

你老未有原片唔撚睇走去quote mirror

大家炒車了

所謂唔係真係quit都係出於責任居多啦
唔捨得dum低班fans自己過好日子
佢一早賺夠可以退休
換著係我都想日日訓醒就同老婆扑野扑到夜晚訓教
係人都知做youtube幾大壓力
話就話放個break
但一試過享受番正常人既生活
番唔番到轉頭係另一件事

sad but true 人地都係有自己生活
冇理由將YouTube 填滿晒自己嘅人生
冇其他嘢
不過如果真係返唔到轉頭嘅話我會極唔捨得佢
呢個figure 喺我嘅網絡生活入面佔住好重要嘅位置

真•賺夠

其實佢d片有咩咁特別，真係睇唔透